{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G300090",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쉬바앙"
    },
    "text": "\"シュバアン\\n\n忠清南道天安市東南区新富洞85\\n\nベーカリー、10:00~22:00、年中無休、座席なし/部屋:部屋なし、フランチャイズ製菓店に劣らない天安の有名製菓店「シュバアンベーカリー」を紹介する。 パンの種類だけでなくクッキーの種類も多く、フランチャイズ製菓店よりましだという評判も多い。 社長は日本で製菓の勉強をきちんとしていらっしゃって、すべてのパン一つ一つクオリティがとても高い。 それで生活の達人にまで出てきた社長だ。 また、手作りのジャムの種類もたくさん売っているので、売る品目一つ一つに真心を込めている姿が目に見える。 町内のパン屋さんもフランチャイズパン屋さんほど質と量で引けを取らないことを示すシバアンベーカリーがおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "シュバアンベーカリーの場所はどこですか？",
            "answer": "シュバアンは忠清南道天安市東南区新富洞85にあります。"
        },
        {
            "question": "シュバアンベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シュバアンベーカリーは10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "シュバアンベーカリーは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、シュバアンベーカリーは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "シュバアンベーカリーには座席や部屋はありますか？",
            "answer": "シュバアンベーカリーには座席や部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "シュバアンベーカリーのパンの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "シュバアンベーカリーでは様々なパンの種類があります。"
        },
        {
            "question": "シュバアンベーカリーのクッキーの種類は多いですか？",
            "answer": "はい、シュバアンベーカリーのクッキーの種類は多いです。"
        },
        {
            "question": "シュバアンベーカリーの製菓店と比べてどうですか？",
            "answer": "シュバアンベーカリーはフランチャイズ製菓店よりも評判が高いです。"
        },
        {
            "question": "シュバアンベーカリーの社長はどのような経歴をお持ちですか？",
            "answer": "シュバアンベーカリーの社長は日本で製菓の勉強をされていました。"
        },
        {
            "question": "シュバアンベーカリーでは手作りのジャムも売っていますか？",
            "answer": "はい、シュバアンベーカリーでは手作りのジャムもたくさん売っています。"
        },
        {
            "question": "シュバアンベーカリーは町内のパン屋さんと比べてどうですか？",
            "answer": "シュバアンベーカリーは町内のパン屋さんと比べても質と量で引けを取らないです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 396
    }
}